在倫敦城市大學(London Metropolitan University)，大約200名學生在接受了老師評估的成績後，“自我釋放”了他們所錄取的學校，比正常年份多了50%左右。 英國大學預測了COVID-19的崩潰。 菲奧娜·祖布林，2020年9月17日，Ozy 
 在2020年上半年，由於依賴遠程學習，許多學生在學業上落後了，這將使許多人更難達到年級水平的期望。 為Covid-19關閉學校會損害學生的經濟前景|Alexandra Ossola | 2020年9月10日|Quartz 
 在期末考試中，他們的平均成績比按照正常學習方式學習的學生高出一個多字母的分數。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 例如，研究表明，當課程與學生的種族相關時，輟學率會下降，成績和出勤率會上升。 創造性的學校計劃可以對抗2019冠狀病毒病暴露的不平等 
 第一年春季學期結束時，我取得了好成績，不再需要書了，但我名下卻沒有五毛錢。 我從5年的午夜清潔飛機中學到的|matthewheimer | 2020年8月30日|財富 
 這位面色蒼白、娃娃臉、紅臉頰的說唱歌手正瘋狂地吸著一支匆忙製作的、塞滿低級大麻的鈍口煙。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 我知道這首詩是因為伯塔蘭老師曾讓我們在九年級唱詩班唱過。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 “我們絕不是一流的專業顧問，”戈夫說。 “為羅姆尼做好準備”是業餘時間|Tim Mak | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 克雷格-劉易斯在費城消防局工作了11年，她從小學開始就渴望得到這個職位。 女消防員神秘死亡|Christopher Moraff | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 在他身後站著一群五年級的男孩和兩個二年級的女孩，他們都戴著一模一樣的黃色帽子。 連小學生都在抗議加納被殺|凱特琳·迪克森| 2014年12月6日|每日野獸 
 我們乘坐一列輕型客運列車，在晴朗的白天行駛了大約9個小時，穿越了160英里的平坡或下坡。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 到1793年5月，他被授予旅將軍軍銜; 兩個月後，他成為師長。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 “長而亮的葉子”被認為是最好的，而被稱為“Luga”是最窮和最低等級的葉子。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 我不認為這能使他在他們或更高級別的法律官員面前免罪。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 pg 96的坡度雖然非常陡峭，但並不像路面上覆蓋著的深沙那樣成為障礙。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲